真假難分

去解釋傷害到的是你
咁我只好食左隻死貓
忙足一星期
關於你嘅通通不接觸
但茅頭係未都對住我
好無辜同無奈
利申: 現在支持同性